有人冒充黃國桐律師眾籌呃錢。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

推，不要被騙

推，不要被呃錢

wtf

push

831

甴近平

推

推比黃國桐律師知
告佢老母臭閪

推 垃圾狗

已經有兩舊水

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

gogetfunding上面大把無證無據、唔知真假的眾籌
中共搞完星火
就開始搞其他捐款方法

告佢啦屌

Push

推咗先

推
手足小心上當

推
夠膽死冒桐爺名呃香港人錢

桐爺你扮架咩？

咁本身佢自己有冇打算搞眾籌
係呢個眾籌假,定一開始就冇打算搞眾籌

小心

D分化L做出嚟，明知無用志在分化，等你唔再捐

S

推
賤格